Title: Svetlanka la ragazza russa
Date: 2006-11-05
Category: altro
Slug: svetlanka-la-ragazza-russa
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ragazza russa classe 1987, Svetlanka ha anche scritto un libro che vende su internet. L'ho scoperta leggendo l'interessantissimo sito di Elena Ivanova.

Ragazza russa classe 1987, [Svetlanka](http://svetlanka.splinder.com) ha anche scritto un [libro](http://svetlanka87.interfree.it/offerta_libro.html) che vende su internet. L'ho scoperta leggendo l'interessantissimo sito di [Elena Ivanova](http://www.ragazzerusse.org).


